貞子 2019

May 24 日本

唔係同伽耶子合咗體啦咩
我對合體果套有興趣多啲

可能有時限，夠鐘就解體

龍珠咩,融合